元朗白色人

見到有個拎著中國國旗嘅人係17號紅色小巴公園附近 泰祥街
我係村民但我會係元朗揾呢班人出唻

有三個白色係恒香

又新街7仔 兩隻

巴打 要小心

遵道幼稚園好撚多隻 有警但唔拉